養貓入一入黎

隻貓咩都唔食
又成日匿埋喺沙發底 咩事

圖呢？

好有可能病咗
病咗嘅貓貓係會唔食嘢唔去廁所同收埋自己
快啲睇獸醫

是咪抑鬱症

佢岩岩出咗嚟飲水

點解突然會咁

沙你老母發

新貓翻到屋企？定係突然咁？

新養？

突然 養咗三個月

可能係拜登fan所以唔開心，安慰下佢

係唔係咩糧都唔食？
最好睇醫生